細個覺得靚女係好人 大個覺得靚女係臭雞

是咪正常
定我有厭女症

有無女症

上少d連登啦

識身邊9成靚女friend都係臭g

有幾臭

醒下啦
你身邊冇靚女
得張被同打完飛機啲維達咋

十日冇沖涼都冇咁臭

正常，如果你係連登仔
現實世界嘅就唔係咁講

咁都忍到屎都食得

呢個真

臭雞

咪又係無得你屌

連登症後群

其實係溝唔到先覺得臭雞
喺咪上連登揾下認同都㧗鬥先

啱
臭雞都唔輪到我屌